有冇人仲記得依啲電腦遊戲？

貓狗大戰
小朋友落樓梯
以前都好鍾意玩
依家仲有邊度有得玩？我記得細細個有勁多隻小遊戲玩
仲有扔雪球 有兩隊team
搵唔到圖 有冇人知我講邊隻？

好想玩返呀！！
我記得玩嗰時係5、6歲

玩過代表我地都老啦

冇錯

呢個？

仲有呢個 一次過放五塊
放完就啱啱好可以翻轉第一塊

全部玩過

細個覺得畫質好好

可以用秘技無限番生

射波波 射到D波一分為二 一半再一半果隻勁好玩

有無人記得有隻Game係玩滑雪，3D game黎
都係咁上下年份玩過

flash game

我想玩返呢個

新線上遊戲地帶

係呀係呀！！

魔塔

依個都超好玩！

依個都好玩 成日燒燶

依啲game有㗎咩？
我記得係嗰陣唔知邊個將隻碟入面嘅game擺入電腦
然後成個disk都係依啲小遊戲 好懷念

一去電腦室上堂就會開黎玩

以前細個唔係個個有得上網 d game係入落磁碟share比同學 我記得果陣個fd諗住share隻cs比我 我勁開心番到屋即刻入隻磁碟 原來佢淨係copy左個捷徑比我 仲話佢係屋企開到 勁sad

無個性戰隊

冇人提玩火遊戲？

全部都玩過 一電腦堂就會開嚟玩
或者小息就去圖書館玩

魔塔系列爆過機

邊個？
有冇圖？

點解學校會有

求Share

可以4P

小朋友落樓梯有BUG
可以狂回血

細個最鍾意去新線上遊戲地帶玩粗口百萬富翁

離個題先

呢隻係手機game，又係好多年前
有無巴打玩過

無
有無人玩過sony ericsson隻網球game
我為咗佢換電話

好撚正隻game
爆機好似有make love 畫面

呢隻好正 係nokia手機到玩，個陣借老豆一收工番屋企就問佢借手機

金庸竟然冇人講？

童年

有玩過
有關過唔到 跳極都跳唔到
結果原來係要跳彈床咁彈幾次先上到

比卡超打排球！扣殺，飛撲救波

比卡超打排球

金庸群俠傳

依個我都勁鍾意玩
我都有玩過

死亡校園

比卡超排球

夢遊人

依個都係！！！
仲記得啲音效

nokia仲有隻高爾夫球game都好玩

依個必玩啦～
asiadog/新線上遊戲地帶好似仲有

呢個真係玩唔厭
有關有一個位玩佐我成個禮拜先過到

羊咩特工隊

屌個隻網球game最後勁難玩
但超正個陣玩到痴哂線

依隻係咪將個波彈嚟彈去 然後要消除哂啲嘢？

突然諗起搞破壞！
有冇人玩過？
你一禁入隻game 個screen係你個畫面嚟 好似dup爛你個mon咁
佢會出現個斧頭 又有得俾你放蟻嗰啲
好想玩依個呀 到底仲有冇得玩

好似有d印象
sony ericsson最深刻係個賽車game

落樓梯
上樓梯
比卡超排球
雪球大戰
仲喺我部電腦入面

啱啱上youtube搵到

nokia bounce

記得過到第5關卡關

童年回憶 細個成日玩

呢隻正 仲有得雙打

呢隻我記得好血腥 細個唔敢玩

點解會冇人講加菲貓鬼屋探險

啲回憶返晒黎

我好撚鍾意玩

我記得有隻好似2d cs咁嘅
做反恐 橫版過關 不過要down落黎玩
有無人記得邊隻

有個念聖經 好過引

仲有武角性戰隊

細個舊機lag lag地 玩到爆機

依家新機一開好似加速咁 連忍者都過唔到

miniclip果時D game好高質
Heli attack 2
On the run
Robotrage

一係sunzonehk嘅Sonic
Sinjid

btw小朋友落樓梯好像有seed

哇 呢個正呀

屌 好多都玩過

有無人玩過特訓99

仲有猜包剪揼 輸左吞槍
細個會比隻死神嚇親

邊度仲有猛鬼大廈玩
記得搭電梯上8樓再行上天台就打boss

屌 樓上兩隻game我都有挽過 細個仲要係咁挽
彈波果個有d係跌落去果時要對位拎圈圈 仲有d上唔番去既圖

網球我好似打哂全部關卡 成日飛身求波 同埋反擊殺球 多數上網前殺球就有分

Btw 有冇人挽過果隻蟲蟲大戰 sony ericsson 好似有好多版 細個又係成日挽

搭單一問
我想搵返隻GAME

2D既射擊Game，玩打異形（勁多）
有1-9號槍用
WSAD行左右，Mouse控制槍靶射
好正隻GAME 想搵返

有無人記得有隻game係有好多隻貓貓既小遊戲
有運動會，又有貓貓樂園，又有浸温泉，又有得玩火箭上太空
成個系列，好似係日本game黎
現家揾極都揾唔返

MiniGame？狗仔就玩過

其實我而家都仲有時不時上miniclip玩下game
但係而家好多game都唔用flash 用unity喇 質素高左勁多 上網都玩到高質3d game

一定有咸濕仔玩過啤酒妹

我知你講邊隻 佢隻跳蠅好好玩

metal slug呢

mission start~
rocket lawnchair~

係
佢d樣好得意
有無人揾得返/記得叫咩名？

挽係老母

洛克人 1,2
asiadog 鬥互相扣血

比多次機會你打字

metal slug有d 但都係經典

我好似記得依個！我都想搵依個 但我up唔出入面玩咩 你咁講我記得啦 但我唔記得咩名

以前幾鍾意睇新線上遊戲地帶既三國動畫

會唔會係同一隻

有冇(好老嘅)巴打記得
有個遊戲exe係㩒落去桌面有好多隻綿羊跌落黎

有個係破壞桌面 㩒好多蟻 吸印 搥仔扑爛個桌面

記得 綿羊果個冇記錯後尾仲有比卡超版

前面我提過

金庸群俠傳都無

係呀係呀就係佢

我都好想玩返

有無link好想玩返
好細個玩過一次
過多陣想玩返搵極都搵唔到
真係搵左超耐

亞洲最大遊戲中心

全真教有bug
永遠打唔鸁羅君佐

我細個好鍾意 狂玩
冇link啊
依隻game簡直係紓緩壓力之用
但我細個冇壓力求其玩
大個就知依隻game嘅好

kutar?

玩過幾隻game

1)哥哥送妹妹返學
d巴士好撚煩 成日阻住

2)有隻日本game
唔知好似係個女仔（著校服）
一野踩個單車飛上天 定唔知踢個男同學上天
佢會慢慢跌落黎 咁計分

3)Jane's Hotel
好鐘意玩呢個 成日買新furnitures
d客人係咁Hello 勁撚煩
最麻煩係要成日叫個傭工淋花

4)俄羅斯槍擊
有個男人拎住支槍去射人

記得仲有隻game好似係喬治布殊黎英國探英女皇，之後有槍戰，老布要保護事頭婆

以前好鍾意玩一隻用日本地圖做版圖 之後起兵將其他地方慢慢佔據 有劍兵 弓兵 騎兵 炮兵咁樣
啲兵仔個樣好似E家啲emoji咁嘅
以前好鍾意玩 不過好似冷門啲

有玩過

巴打中

好勁呀你地
一打開條link個心震咗震

挽你老母臭閪

玩過 我93

最近都有玩過

我細你幾年都玩過

邊度

如果冇記錯貓狗大戰好似係asiadog

撳title變灰色
細個玩淨係過到隻龜

香港劈友

我玩黎玩去都係打敗左個大佬
之後就冇反應 任我鞭屍 跟住唔知點
到宜家剩係玩到一關

要不停轉人

電眼少女？
禁忌辦公室？（好似係，暪住老細偷錫個隻）

我小學上電腦堂玩

我有挽！！！
有冇圖or名！！好想挽翻

玩好冇？

Asiadog 18禁 DNA

以前細個同阿哥一齊玩落樓梯，笑死

呢隻都無人講

有

有無人玩過呢隻

細個都好鐘意玩

好懷念
仲有好多game都好正

條女生左仔未

死亡校園出過幾個版本
未試過爆

都道府縣大戰？

其實條女係乜水

挽咩？挽行李？挽你老母

挽你老母

btw有無人玩過「浪漫的心」?

有冇巴打係以前icable個網既遊戲機竇玩過一隻槍game?
好好玩唔記得左個名

玩過
唔記得邊款手機既內置遊戲

依隻好正

以前覺得隻貓d笑聲好正

靈劍江湖
猛鬼大廈

挽你老母

亞洲最大網上遊戲中心
新線上遊戲地帶
線上遊戲帝國

我覺得佢地好嘈

呢三個玩到20幾歲都有玩

掘金都無人講？

金庸群俠傳先正

其實有bug可以極速過關

別偷看女人

有隻台灣用條毛巾打架
有冇記得

第一隻

有冇人細個會好驚玩全螢幕game？
因為唔識點出返去

老啦我地 好想玩返 亞洲狗同新線上

細個有玩過x檔案（唔記得佢個名 好似係叫x檔案）
每次玩都好緊張 覺得好刺激
仲會上網睇攻略

諗起一隻game
有d gay佬會捉住人爆菊花

射波仔 好想玩番

有冇人玩過一隻網頁高達game，隻game無打鬥場面，得文字描述結果，想搵番

無盡的戰爭

有冇人玩過幽靈古堡
我記得係要搵齊隻怪獸啲手手腳腳同個心 等佢復活之後打死佢
仲有一個o字頭有好多原創小遊戲嘅網 啲音樂好好聽

BGM

[童年回憶] 二十大90後最愛的經典網頁小遊戲 (附link)

好懷念

呢隻好血腥

以前好多港台電腦game都抄日本game
但地道化中文化確係親切D

依家連日本game都食老本同互抄

細個去朋友屋企玩見到隻死神會驚到跑入廁所

第一隻依家都玩緊

猛鬼大廈

有冇人玩過遙控四驅車
要一邊玩一邊食電芯同食錢買零件

過咗十幾年佢依然好索

佢隻中國大戰台灣同外星人都幾好玩

巴打好神 咁都揾得返
記得以前foxy有得dl黎玩

Btw搭單問多個，有無人玩過Qoo官網個農場？
有得種士多啤梨
同埋以前有玩香港教育城

都道縣大戰

好熟
有冇圖睇

好想搵返隻加菲貓嘅英文game 好似係周圍搵道具 但詳細內容唔記得晒

有 好似執咗 嗰時好鐘意玩

唔記得咩名

勁好玩 記唔記得咩名 好想玩

仲記得啲攻略 要攞十字架打大魔王果度都揾半粒鐘

魔塔， 真係其中－層打錯都過唔到

有隻手機虫虫game 好似係SE機

咁先襟玩
細game冇攻略，可以玩足成個童年
利申未爆過機

有冇人記得好耐之前有隻鍵盤手機game 係有隻貓做偵探去行過啲機關去破解任務 記得隻game幾有挑戰性好想玩返

仲記得之前onon99咁亂用十字鎬開左個牆，然後就過唔到

呢個勁正呀

風雲
當年部電腦唔夠快
雄霸出招三分歸元氣
我變要等三分鐘元氣

依個版面好生面口
剩係記得玩過一隻20層、一隻50層
之後又出咗隻有得轉職

有冇巴打玩過小校園

真係好索

alien shooter?

有無人玩dos金庸？

求呢隻link

我記得我打到頂，之後要落返地底，就打唔贏

vagoo有冇人記得

風雲有bug

的骰孖妹打排球
有隻game係搵道具打魔王救公主唔記得咩名
上面浪漫的心開無敵打

btw有冇人玩過（新）絕代雙驕
好想玩返有冇人有link
同埋有冇類似既game介紹
儲心法刷怪整藥丸升lv有主線有副線有彩蛋仲有得溝唔同女
又有唔同結局真係好正..

玩過一個個阿叔有夢遊症 你要禁附近啲嘢等佢安全過關

仲有一個有個人帶住隻狗解謎

識貨

屌你

D.N.A.

Alien shooter

In 魔塔 we trust

新絕代雙驕啊

佢個官網好正 有wallpaper dl

挽你老母

係玩呀.. 玩玩玩玩玩

魔塔勁好玩

呢個難玩列仆街
入課室又要射佢掉d野又要射佢個鼻
主角又小血

百萬富翁

勁

回憶翻哂黎
asiadog 係天堂
夜遊人

有冇人記得有隻game有隻兔叫賤兔 個樣好賤好正

落樓梯 細個日日同阿哥玩 仲成日推佢落去

同求

必玩

星願小王子呢
教中文既game黎我覺得好撚好玩

屌你 竟然有三？
利申一同二都玩過 都係覺得2好玩
玩花無缺同荷露一齊去

依家仲有冇得玩返

有無人爆左機

我淨係玩過2炸，為左隻game去睇小說
以前唔知點爆機，臨尾邀月憐星打極唔死，唔識玩 同埋d畫風好撚靚，覺得蘇櫻好正

結衣手機黐住宮崎牛LOGO

小學雞唔識英文冇玩過

著衫仔1-100

大陸貼吧有攻略
靠攻略爆到機
隻game而家仲有update

永遠都係跟攻略玩
小魚兒花無缺都玩過
覺得花無缺好玩啲 追返一冇既劇情 要由細玩到大
2唔係花無缺同小魚兒隻抽咩？我已經唔記得要打師傅
但花無缺可以溝師傅 （不過技能有啲廢）
我仲玩到去隱藏副本打山寨
蘇櫻性格真係好正
之前用xp down到黎玩
依家win10會唔會玩唔到

記得有隻係入老人院打鳩啊婆
有次俾老母睇到即刻俾佢屌到上天花板

自膠原來有巴打講左

小學玩，到宜家失業大學grad咗都未見過咁有味道嘅jk

二次元真係個呃人感情嘅烏托邦

盗墓日記？類似咁既名 RPG Game黎 佢啲機關 故仔都好正

波波線上遊戲

好懷念啊

由一玩到前傳 真係好正好好玩 可惜唔再出了

見上網仲有link可以down黎玩 決定再一次回味初戀既感覺 今次一定要溝到蘇櫻！！！
之前覺得張菁好可愛雙馬尾波又大揀左佢
今次食蘇櫻！

一定聽過dna

Steppenwolf: The X-Creatures Project

我都試過 不過我係copy捷徑俾人果個 之後仲諗點解開唔到既

有無人玩過Qoo個嗰農場 好好玩！
仲有個係好似叫staff??嘅遊戲，唔記得左，但係喺有啲似網頁版obline game咁 係玩好多唔同小遊戲，有啲似養成game 但你可以比錢買點個啲！ 講到1999 但唔知有無人明 都係好好玩㗎

有冇人玩過射波波？
姐係個人係下面
渣住把槍
向上射d氣球

係咪呢個？

有
仲有出前一丁既game!!!

玩火好正

好似叫Kutar 無表情生物
一輸左就會變肥

夜遊人

想問第二幅個個係咩game?

線上遊戲帝國

有隻係執房game 有condom,咸書 道友

ios玩唔玩到
個人覺得二係神作 一同三其實都麻麻

即刻去玩

係啊 前面有人講咗

好似冇咩人講呢隻咁

電眼少女
茶餐廳
超音鼠
仲有幫女人換衫個d

入黎就係想見到呢隻 記得細個唔識英文成日鳩玩 未爆過機 但不影響對呢隻game好感 多主角設定 完整故事線 係呢啲俾遊戲黎講已經超曬班
Btw 有隻類似既game 個女主角係探險 記得有雪地又有部落 只係記得部落個個 女主角要救返俾人捉起左既同伴 有無人記得

最後 呢個post啲人應該都係90後

突擊要塞？

幽靈古堡

x檔案

全部有攻略

香港資訊教育城
同埋麥嘜果個黃巴士呢?

網上果啲好多都down唔到了

留名

細個睇呀哥玩
應該係第一次見女人波

因為呢隻唔算好舊 以前喺高登有幾個post

以前d game好好玩
點解會冇人整做手機game

唔知到有無人提
無個性戰隊
紅劍，藍槍，黃錘
灰色用鑽頭

有無巴打玩過
三國群英傳

線上遊戲帝國
細細個成日玩

以前舊登有位巴打就係做魔塔呢類game
佢個時整左個新魔塔仲推左3到4個post
唔知佢而家係唔係到

有隻係侵略宇宙嘅
玩足咁多年都未爆過機

我好老啊

唔係呢個 好似係now整出嚟

2002年小學電腦堂第一次用電腦就係上AsiaDog玩依d game
個時剩係上AsiaDog都要等成兩三分鍾

Flash game黎講呢兩個真係世界級
不過細個玩多數都過唔到
再加上唔跟次序玩同唔識英文
搞到完全唔明個故仔up乜
有啲想由頭玩一次

哩個好好玩 好想玩返呀

細但玩呢個學得好刺激

好想玩返icq d 連線game
特別係戰羊

有一隻學校比個ac我地玩
好似大富翁咁
但又要答下問題
用啲卡打人咁樣
有冇人記得

官網重有而且更新左
啲怪慢返好多

呢隻玩過真係最高質網上電腦game

細個超愛玩nokia機有

都道府縣大戰

有無100米賽跑嗰隻
用keyboard 左右箭咀玩，last 一關鬥外星人

叫乜名隻game

絕代雙驕
首音樂真係好聽

同c drive上網大法有異曲同工之妙

正呀
仲有包剪揼棋同埋方塊清除

小學玩過仲記得最正既船game
Link

一google就有啦

玩 玩火遊戲食哂人地啲炸彈

小魚兒

依個真係好好玩!

好多回憶

好想玩

原來仲有出

記得有個game好似Snoopy狗仔找鑰匙開門，成個畫面係得橙色同白色 有冇人知

回憶 細個玩呢啲已經好開心

有無人以前好鍾意上個啲乜乜江湖

瘋狂醫院

我想問有冇人玩過炎龍騎士團外傳 風之紋章？ 好撚好玩

同埋好細好細個時喺一部windows 3.1嘅機度玩過一個好似叫wolf嘅第一身射擊遊戲 唔知有冇人玩過 支槍係會旋轉嘅機關槍

記得好似十幾年前有隻線上game
係玩恐龍既，好似有得捉又有得對打

另外有隻係2架類似高達既野，背景係太空黎，之後2部野係咁圍圈轉，可以射炮，導彈之類

好想搵返依2隻

嘩屌
呢隻正
買唔同艦

啱啱玩咗兩鋪
揀hard過唔到第二關，放棄了

要有easy開始玩起儲upgrade

係唔係魔塔3 有得揀能力個隻
得嚟隻爆過 最記得最後要用特別道具先有Good end

Windows 95年代，玩夢幻西餐廳，每十分鐘要save一次，如果唔係會自動熄機

紅色警戒系列

00後可以岀返去

我有 以前細個我媽想我靜靜地坐係度就俾我玩呢個

感覺大家都係85-90年出世，好warm

有無人記得有隻game 入面有隻唔知係咪貓嘅物體
淨係用mouse 左右鍵玩 好似叫kutar

呢個依家d電腦玩唔到

貼個啲好多都新到未見過

卡關殺人

似係好多95打後

最記得x檔案

我都覺

呢隻?

玩過

係咪成個畫面都係子彈要避開
難玩到仆街幾秒就輸

同好
我由第一集就開始玩

風紋有得屈lv
頭幾版索以未走之前
可以隔開佢嚟屈弓箭手
每一版可以屈到255回
慢慢升lv

兩個結局都爆過
巴打你有無爆

C&C
有無打埋螞蟻隱藏關？

都道府県大戦

雪球大戰嘅可以係呢度玩番 電腦先玩得

有 好難玩
成日要save/load
仲記得有秘密商品

全部童年回憶嚟 記得個時一放學就衝返屋企上網玩 [/b]

最記得kutar, dna

果陣迷到成日玩 玩到唔洗睇攻略都過到關

高達果隻可以去ugameasia玩番
Search 高達射擊戰

有冇巴打有玩過呢隻恐怖game
Twelve Doors
細個成日比d怪嚇死

仙劍有無seed
新機會左cdrom裝唔到

呢個遊戲神級 以前勁鐘意拎屋企人部手機玩

挽你老母呀挽

knight of knight
養魚

btw 真係有人細細個爆到魔塔?
每一步都要計到盡

Alone in the dark 1

我自己叫佢搞破壞
但有人叫佢桌面破壞王

我係95打後

有隻係火柴人打交 好好玩

同埋一個係有個男人係上面痾屎 你要避同再射手指上去整痛佢

以前我老母部電話有呢隻game 好難玩

我記得個屙屎game 但我唔記得佢叫咩名

電話都玩得

有冇人玩 過一個系列既單機 技巧game
係有隻唔知係貓定兔既人物，成身橙橙地色，係日本出，有好多技巧類既game,又滑雪又剩

老喇老喇

有埋app

有冇人玩過信行軍團？
槍擊game嚟 係新線上遊戲地帶

而家大個左都係爆唔到
根本迫人睇攻略

有無人玩過果隻俄羅斯輪盤

已買

成日玩燒烤肉同唧暗瘡

仲有燒章魚丸

呢隻gameboy都有架,正野

有冇人玩過隻狙擊game
要閉氣狙擊
最後仲要用狙擊槍拆炸彈
不過隻game好似未完成

有冇人有玩過隻2d game
第一關係你用隻ufo係個城市捉人
第2關個場景就變左有隻怪獸加一堆人仔但唔知要做d乜 ufo d光線一掂到隻怪獸又輸
以前過唔到第2關因為唔知佢做乜9想玩返

紅白機玩過

玩過
最尾個關一直都過唔到

記唔記得叫咩名

第三隻 ，以前打死廢老打得好撚爽，記得可以打飛佢地，好想再玩

85-90 here
我都覺得好感動，入到黎差唔多隻隻都玩過，有D已經唔記得，入黎見到又記返，回憶返哂黎，仲要咁多知音人一齊分享

仲有夢幻西餐廳1同2，細個好鍾意玩，可以去幾個國家開舖，請員工，D員工勁起上黎行得好撚快
又可以set餐單既價錢，帶位，開舖收舖時間，賺錢咁，一倒蝕就會開唔到舖 有無巴打記得？

真係老啦

點解冇人講無個性戰隊同忍豆風雲

突然發現連登係冇懷舊林俊傑

上面咪畀咗條link你囉，入去就有得玩㗎啦

細個覺得好高汁

呢隻好玩，喺邊度搵得返嚟玩

有冇人玩過隻養魚game
會突然有怪出黎食你d魚
你要不斷㩒mouse射死隻怪

玩過呀～呢d又玩過未？

呢隻勁好玩 但玩到第九關卡關 根本上唔到去掂埋個圈既 之後卡到老豆換手機

搵番 有無巴打試下仲玩唔玩到

竟然無人講？

依個正！
我記得
勁鍾意玩

依隻呢？

個音效
啊～～～～～hey超
類似係咁

以前完全唔識玩

玩過曬

right click 㩒fast forward 有bug

依幾隻有冇人玩過

玩唔到bo, 禁完條link係直接下載, 但比google block左

要用電腦上

試吓用ie

bro ho ball

有 好鍾意玩 仲要餵唔同糧等d魚長大

猛鬼大廈係咪香港出品？

仲記得入錯廁格會ＧＡＭＥ ＯＶＥＲ定唔知有得打小人

九龍魔法陣

Alien Shooter，出左好幾代
仲有隻變體版叫Zombie Shooter

依隻？
依隻勁好玩

有冇玩過yahoo小遊戲 遊戲家族

整蛋糕

有冇人玩過找人頭？
講個女仔搵反自己個頭，解下迷咁

唔係flash game講唔講得？

呢兩隻細個個時，淨係試玩版都已經重玩又重玩
大個左之後，終於得償所願，搵到正式版黎玩

Asiadog有 洛克人 1，2 互相鬥扣血

經典

養魚steam 有得買返

杏林也瘋狂
牛蛙...

D.N.A

有
以前細個好廢
未爆過機

記得以前細個有玩過隻文字型online game,
係記得'吸魂' 可以暈隻怪等佢反擊唔到

超音鼠過唔到雪地第一關

屌我到依家都仲有玩
仲係唔明點解台灣入黎要講「請請您」

記得有隻game係係天台用放大鏡聚焦太陽光去燒街上面啲車同人

到依家都仲好鍾意個故仔

紅色警戒

仲有個係類似玩法但變態版，伸手入魚缸拎金魚上黎掉去煎熟，聽落嘔心但D公仔好白痴，玩到人都癲，lag住機可以煎到好多條

手機玩緊

夢幻西餐廳 最鍾意睇住d係出面行黎行去既人撞樣

利申 92 但以上幾乎全部有玩過

要8蚊

有冇人有玩過呢隻

細個睇老豆玩

傳說之旅 ？
鯨魚好似最勁囉嘛
有

竟然冇UFO吸人餵怪獸果隻

有無人記得隻網頁game係
好似睇住間college運作 啲人行黎行去
又睇到間canteen 細個都唔知呢隻玩啲咩 但係好深刻
有無巴打記得

仲有鍬形蟲呀個啲 用啲卡同人pvp

忍豆風雲2

好正

呢個正啊，不過從來冇贏過

童年呀

我都想玩

呢隻好好玩

Android得老翻

屌有玩過
超好玩

無

後尾唔知出到第幾集呢

隻怪獸係咪好似哥斯拉個隻，如果係嘅話有

前排係淘寶買左黎玩
機已爆

呢隻正到飛啊，中學再玩已經係跟攻略玩，細個完全唔識過

英熊本色有無人玩過
第一隻電腦game

有冇人玩過friendly tree friends啲game

記唔記得以前有D網頁FRESH GAME
上電腦堂會玩

之前origin唔使錢

波波線上遊戲網
係個到玩咸game比老母發現

DNA 細個都覺得好好玩

但係我永遠過唔到第三個關
唔可以直接照到隻怪 唔係即死，點樣可以喂到隻怪

叮噹大富翁
蠟筆小新
泡泡龍（過關打大佬唔係射珠個隻）
細個成日同家姐一齊對住部電腦玩

有冇人記得隻戰略game 係兩邊陣營都有個主城，你可以用錢買隻騎兵將軍/騎兵/步兵/炮兵，跟住任務係打爆對面主城。隻game 係新線上遊戲地帶有 同埋有隻game 係整蠱個男人，個男人一入屋之後你可以收埋佢條鎖匙，整爆佢隻咖啡杯，收埋佢d 野，你既任務係整到個憤怒指數爆標

尼奧

呢隻好熟 有無名 / LINK

夜遊人玩到火滾
次次都要死勁多次先過到

隻嘢餓死未？

抺窗工人
細個d game可以同fd細佬一齊過關
而家冇哂呢類game

呢個都好好玩

唔知咩版本嘅魔塔

呢個係舊登巴打整嘅魔塔

神作

KUTAR一定係經典 一隻Mouse玩晒

見到前面有巴打講浪漫的心
細個唔識秘技 隻boss打咗經耐先磨得死
果陣好期待佢哋開新招

有隻係2D射擊game
背景係宇宙
好似可以出cheat
個名好似R字頭?
有無人記得名 / 有LINK玩

raiden x?

應該唔係
隻game係左至右咁射擊
個名可能記錯

死左

好似無過黎

同埋某版某D位有秘密裝備
要睇攻略先知

宜家都無咁好嘅遊謝lu....

追左咁耐post好似都冇人講neopets
小學電腦堂個個開黎玩

小學上電腦堂成日偷玩小朋友落樓梯

琴晚先玩完動物配配對

其中一關係要迫啲人類自己行去比隻怪獸食

呢到大把

Neopets已經係後期

無錯

有冇人記得有一隻小遊戲要下載落黎
好耐之前有個YouTuber（大雄 依家叫景三）好似係佢介紹過 最後條片冇左
隻game 有四隊 之前有啲兵仔行過每一塊地佔 要打贏三個電腦先過關 每關地形設計令你要考慮打邊個先
希望有人明我講咩

呢隻以前玩要睇攻略玩，叫咩名

一定有 啱啱出智能手機個陣突然去揾嚟玩 不過唔知ios有冇

仲有隻係外星人射擊game
好似打MIB西裝友

以前啲game真係好撚正

多謝大大分享

睇過好多post好似都冇人講猛鬼大廈

只係記得轉角一定有白影
同埋有一關係玩碟仙
其他無印象

講左 瘋狂搖搖杯 未

重有ufo/老夫子/叮噹大富翁

ufo大富翁係dos game果種

有隻係3d 槍game打怪獸 用色好單調 美式畫風 最常出現d核突老鼠 最記得可以玩雙槍 要入彈但無限彈 有個homepage儲哂個作者出品既game

有隻唔知有無人估到 個名完全無哂印象
戰棋game 全身人物既棋子 中文版 個主角or佢朋友叫約翰 應該90年代日本製品

佢有隻叫都道府縣大戰
超好玩

down落嚟又一堆 online玩又一堆

前排有玩返 中文版已經冇再更新

跪求絕代雙驕123前傳link
我真係搵唔到

DNA 都冇人講

波波線上遊戲網玩野球拳

挽你老母臭閪啦

挽你老母臭閪就有份

搵到啦

滴骰孖妹打排球
超音鼠

比link我試下玩先

Google打魔塔就有

好有回憶

嘩我有玩過

屌原來要餵怪食
講咁耐有名/link未，好想玩返

以前玩過一隻exe.嘅game
上完電腦堂同呀sir一齊玩
大概係一堆人一齊入個game連線玩
去斬寶箱同打怪 打完怪會有啲寶物/金跌出嚟
可以拎去買武器
通常要一大堆人一齊行動 跟甩大隊都幾麻煩
要追返佢地去到嘅位置 個game仲要跟住你個角色行而不停轉換background
去到某啲位置要打怪
個game好似係可以local network就已經連到線
仲可以save game 等下次上堂再load返出嚟打

屌

有冇人玩過桌面動物，有橙、羊仲有唔知咩。
係啲視窗上面行黎行去

有冇人玩過亞洲狗個網既呢隻咸濕game
隻game係向住d女射水槍
射夠某過分 可以睇d真人鬼妹係到跳d好sexy既舞 之後再去打下一關
關關都唔同女 好撚正
有冇人記得

記得幾年前係高登出過po問 但都好似冇人記得
岩岩上亞洲狗個到又冇 唔知係咪DEL左
好記得以前細個屋企一冇人就玩
有冇巴打可以搵番出黎

無啦啦搵到

但係玩唔到
有冇巴打有方法搞搞佢

btw係美女濕身大作戰
入面第一個 唔好搞錯

巴士帝國

有以前用呀媽部手機玩，好好玩

搵唔返，搵親嗰啲都有毒

夜遊人 有人講過未？
算幾經典 無隻打得爆

上線啦

仲有江湖聊天室
一開招就有拳皇啲音效同GIF圖

細個最鐘意玩瘋狂老人院 係咁扑濕啲廢老

好撚難玩

有隻game記唔起個名
2D 平面起點位會不停出人仔
佢地會不停向前行
你可以用技能指派其中人仔
好似有 降傘 起樓梯 掘地
指定人數人仔去到终點就過關

搵到了

剩係識玩攻五角大樓個關

Cats vs dogs

吹水加經驗

我好記得第八關要走佬先贏到 咩全部人去戰場底部脫離 細個完全唔知佢噏乜 卡關之後冇再玩 前年喺macbook down返黎玩爆機 好有彌補童年遺憾嘅感覺
以前成日祈禱索爾唔好行去砍死會跌道具嘅兵 仲有開個人嘅板面個人仔有時會由頂跌落黎
教堂：沒有人可以轉職！

顏風船？

睇呢個post就覺得時間過得好快

UFO復仇記

有冇巴打玩過叮噹機戰
鐵人兵團為藍本 但有好多亂入
最記得有關係小夫扮杜門出GOD FINGER

玩返試下過唔過到

記得 好好玩

roller coaster tycoon

好想再玩番

拋磚引玉

火柴人frontline

上面隻日本既艦砲射擊game可以去呢度個官網玩返

瘋狂搖搖杯

外星大富翁

R-type

求一隻非常冷門嘅game
係大約98-me 年代
唔係上網 係裝左落電腦到
係玩四驅車game黎
可以自己揀零件
冇記錯禁space 架車先會郁
多年心願黎

玩過
一個女仔黎呀嘛

小一老師電腦堂第一樣教我地去yahoo遊戲玩

好好玩
有啲mission 係唔俾你放死光殺人

我記得呀，啲兵會自己起屋，再生兵，跟住會合體

有冇人知一隻要down既戰爭 game ，古埃及feel 既

咁有一隊隊既士兵打黎打去， 你係一個士兵隊長，帶住啲兵同其他npc 隊長一齊打人地勢力。 完左可以買武器防具，越打落去自己勢力就越少兵，人地越多兵

我記得有劍兵同弓兵， 滑鼠右鍵可以轉陣形

有個唔知算唔算電腦遊戲
果陣去得幾歲 屋企冇電腦 放假去我表哥屋企係我唯一接觸倒電腦既機會
記得佢有隻唔知係game定軟件
可以係個桌面度放綿羊出黎
綿羊會自己係個桌面度行黎行去 但又會有時有動畫睇 好似無啦啦比ufo吸走之類

佢地活動範圍就係個開始列上面當左係地板咁

唔係好識形容 可能1999

夢幻西餐廳 最鍾意睇住d係出面行黎行去既人撞樣

我明呀
我最鍾意d客入黎安排佢地坐得整整齊齊

正野
最鍾意成串抽上黎個下，勁滿足！

呢隻雖然小畫家公仔咁，但好好玩

當年四人遊戲

劈友(電腦鬥快連打left click)
無個性戰隊
燒牛肉，整蛋糕
比卡超打排球，鬥快落樓梯，雪球大戰
Miniclip仲有隻用布殊打恐怖分子 (唔知有冇人玩過)
校園game(唔記得咗真正嘅名 ) , 講校園大屠殺ge (記得有個唔知學生定老師吊死左喺個風扇到，成個頭飛咗出嚟 )

真波或假波

正皮 掟雪球個隻game好細個玩過
仲有隻"game"係可以打爛個桌面
其他係後來先玩

依隻一直想揾好耐。以為得自己玩個。以前入磁碟玩又唔知個名

以前motorola嘅摺機，有隻game叫戀愛巴士
封面係一個紅色三點式嘅女女，成日玩 好撚正，好似偷偷地睇咸片咁

類似上面果隻大炮好好玩

好好玩

Lemmings

剩係記得D背景音樂好上腦

上電腦堂必玩

好老

以前好鍾意玩辦公室偷情，重要化妝game

有冇人記得一款好舊好舊既遊戲。
係玩直升機
可以救火救人去賺錢買直升機
如果你救人唔送去醫院扔死佢仲會送煙花
隻game有最少15年前
Window 95時玩過
好想玩返

偷懶專家

超音鼠

有冇人有玩sony手機game百戰天蟲，勁正

隻火柴人好好玩，記得最勁個次殺左千幾人，但係之後搵左勁耐都搵唔返隻gmae名

有冇人玩過整蠱鄰居

都道府縣大戰
岩岩打完過黎睇post

[quote][/quote］
未睇過呢張圖

有無人玩過焰影神兵？

會睇住攻略玩

巴打 第一隻game 我搵左好耐
終於係你手上知道個名

多謝你

想搵番隻喪屍game,以前在舊登有post,類似係多人web game,offline時係要用木板同釘封門,地圖有綠區,紫區,紅區咁

仲有隻lego喪屍守城,一開始可以用槍,手榴彈,之後有錢可以起城牆,自動炮台來殺喪屍

Dead Frontier?

miniclip

衣個正
不停cap地生大王

deluxe 超正

推 有無人知

傳說之旅好想玩返

超好玩x2
咩名？

吸下吸下咁餵

想玩返蠟筆小新
好似有得換衫變甲由爬牆

有無人玩過蟲蟲大戰

仲有得玩

我都想知咩名
同埋仲有邊度有得玩？

網上小遊戲 電眼美女 校園篇

以上四個

仲有hit game大家未醒起

用張圖再google咪得

幸運女神打兔仔

泡泡龍係唔係雙人遊戲可以射泡泡再篤爆佢
我打到火嗰關就過唔到
好想玩返

係咪2d 上下郁架

有無人有印象玩過人隻解迷game 應該係一個系列黎 其中有一集個係係個詭異既嘉年華會 要入去個啲攤位到解迷 玩遊戲 我記得有個攤位好似係射啲會移動既香蕉牌 有無人記得? 求link

我勁鍾意 係咪asiadog

呢隻叫勇者泡泡龍 好似有四代
細個成日同細佬玩

夢遊人？

依家iphone同android都有得玩
不過要比錢

係咪有得同電腦大亂鬥？有唔同map？

有 不過要睇攻略先過到

記得有隻遊戲叫大魚吃小魚 愈食愈大隻

久唔久就有隻鯊魚衝出黎要避
但食到咁上下大隻可以趁鯊魚衝過
攻擊鯊魚條尾

可能冇人記得

係咪呢隻？ Re-Volt

有無人有link玩得返

細個淆底唔敢玩,我都想挑戰返

有免費

想搵番兩隻以前係高登見過可以幾個人連線玩既webgame
一隻係橫版射擊game
可以用飛機/車射怪
飛機好似淨係可以向前射 但係就可以上下左右郁避子彈
車可以用mouse郁支炮周圍射 但係就淨係可以係地下行同可以跳
可以賺錢買勁D既機

仲有隻係4個人玩既合作game
4個人唔同色 限時玩d game
成功左就會幫隔離個人加時
如果有人fail左就會大家一齊收皮
有冇人記得係咩game

lm

強烈推薦

港女就係咁練成
利申:一TAKE PASS

咁似hungry shark

Swedish armed force team test
一年前已經關左server

冇人玩哩個？

2 d 黎
仲要係有中文

journeys of reemus

有無人記得一隻web game好似係now定pccw咁上下整出嚟嘅,佢係類似the sims 但係喺online版,可以同啲friend一齊玩,周圍行,又會有啲位係有小遊戲玩,賺下錢去整自己間屋,好想玩返 有無人記得呢隻web game ?

Sooff ？

應該唔係 個場境好似係馬戲團定係嘉年華呢 仲有一個攤位係有對孖生姊妹 又有啲啤牌咁樣 記憶太模糊喇

有冇人記得幻想三國志

好似係呀

呢隻真係好玩
之前DL極都玩唔到
好似WINS10 問題

回錯

冇人講呢個嘅

貼埋link先

我講緊街機果隻Bubble Bobble

成個po都係回憶

仲有asiadog

呢隻手機Game真係經典

呢隻好鬼正
小學老死燒比我玩
個時真係玩到停唔到手
好鐘意玩具樂園個個場

隻屙屎game好似係韓文game嚟

有冇人玩過隻放大鏡燒路人game

殲滅世界

好想玩nowgames同埋yahoo拆磚仔

仲有keep住玩小朋友落樓梯
平時fd上黎仲會挑機
輸要請食飯

好似結局係爆炸

彈珠台冇人提

唔明點解Windows XP打後cut走晒

照着架油缸車會大爆炸

有冇人玩過cosplay大戰，格鬥game黎，超正，有的用好多動漫角色

隻game個名叫係小孩闖關 分左做3集

係咪呢隻

挽你老母咩

我記得有隻有mario份
好多唔同角色互打

多啦A夢 莉露露的鐵人兵團

好多GAME玩過...簡直係時代既眼淚

魔塔玩過一次爆機咁大把,好似仲要係BAD ENDING話魔王又復活
其實係咪有另一個結局我都唔知

我慘過你
得部垃圾廠機 又無錢未識買正版/老翻碟
要去YMCA俾錢玩

死亡校園所有系列

呢隻正

係呀 thank bro

無個性戰隊！

[black] [/black]

繼續搵呢隻game 可以4個人玩既

樓上果隻叫咩名
有玩過

唉，諗番起突然好想變番去以前

呢隻正, 但條link點開?

搵到lu

係d新機到玩成日炒
最慘既玩atv賽果時抄
會將果時既狀態保留到出番去

有冇人玩過猛鬼大廈係咪冇左啦，細個玩勁驚

down唔到咩？

屌我玩過

有無得download 番？ 果陣好鍾意玩（小一就識打麻雀 ）

icube 智能卡？

有冇人有印象 有一隻類似funorb嘅
回合制 2d 上網連線對打 每人控制一個人
可以放牆 火球 踢人 之類 可以炸哂啲地形嘅
鬥快殺哂對面team

唔知會唔會有巴打重新整過猛鬼大廈出黎回憶下

幾耐年前

有冇人記得呢堆GAME

同好

download咗

呢個係第二集黎

偷懶專家1，2集都破晒
第一集個打字關勁爛個time勁harsh
雖然仲係用手指篤咁打字
但都苦練到過關

想問下邊到有得玩返猛鬼大廈
搵左好奈

關於咩
?

找不到

好似係搭電梯上去搵鬼

有，玩哂1-4 ，入面d女好正